新鴻基世界級公關

推

笑撚左
做乜鳩

咩附件trigger咗佢?

屌你老母，警隊就專請毅然狗
估唔到新鴻基請埋啲一樣低EQ垃圾無公關嘅公關

要炒了

實話被hack

係咪臥底嚟

笑撚死 今次好多野有得笑

做乜9

笑左，好似係手足嘅口吻

似地產agent開

做乜鳩

搵啲前線地產狗做公關?

唔好炒車
一睇就知係d地產aa開既page

推撚到aa都冇得做

應該地產代理黎

似AA狗喎
咁樣覆直頭核爆級自爆

一睇就知係地產
唔好做豬隊友好無？

地產狗黎嫁,發展商官方點會咁sell樓同埋咁少人like
咪7好冇

小心炒車

唔好再正評，地產page當新鴻基，負評上一頁

推呀

地產經紀黎架？

用下腦

雖然好好笑 但真係有啲假

推，無腦公關

fact check左 唔係aa開的

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

好撚好笑

一邊on9搵地產狗
一邊唔解釋一野屌鳩人
笑到肚痛

真係新鴻基還是有人冒認?!

On#

回覆個公關都幾大獲下 留名等人起底

笑死

咩事

唔好炒車。呢d係地產佬開個專頁扮官方收客用

唔好推啦

睇下邊間 agent公司？
睇下係咪4大行之一？
佢地最驚係形象
特別紅色個間

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

睇口吻係咪自己友黎架 臥底

(轉載）
我知未必個個都住得近沙田，可能唔方便日日去新城市架啦，所有市民一定要*多多支持*新地旗下就近其他商場:

港島區：
中環 IFC
柴灣 新翠
北角 北角匯
薄扶林 置富南區廣場
銅鑼灣 WTC 世貿
香港仔 利港中心

新界：
沙田 新城市， Home Square
元朗 形點YOHO，元朗廣場，開心廣場
上水 上水廣場 新都廣場
葵涌 葵星中心商場, 葵涌花園商場
荔景 華景商場
葵興 KCC (九龍貿易中心), 新葵興廣場,
葵芳 新都會廣場
大埔 超級城，新達廣場
坑口 東港城
將軍澳 Park Central PopWalk
屯門 V City，卓爾，錦薈坊
荃灣 荃錦中心，荃灣廣場，新領域廣場
青衣 美景商場 翠怡
東涌 東環

九龍：
南昌 V Walk
觀塘 APM
新蒲崗 Mikiki
旺角 MOKO
尖沙咀 新太陽廣場
大角咀 新九龍廣場
土瓜灣 農圃道18號商場

嘩～～～

牛3?

唔明笑點係邊

how

Push

樓主講左咩

惡過共產黨

唔係打擊巴打我覺得啲字唔應該遮晒張圖 參考下其他文宣先

地產狗黎咋

乜撚野

我知邊個黎，agent黎嫁， 佢黃絲嫁大家屌得細力啲